.. _pays:


Il est proposé de décrire dans ce chapitre le paramétrage des pays

la base pays est fourni dans le script sql : initpays.sql



Le paramétrage des pays
=============================

La liste des pays est dans parametrage option pays

.. image:: ../_static/form_pays.png

Le paramétrage des evenements se fait dans le formulaire pays

.. image:: ../_static/form_pays.png

